足體按摩師自備精油服務 猥褻侵日籍人妻

張姓足體按摩師去年在養生按摩館服務日籍人妻，自備精油幫忙按摩，卻要求人妻脫衣，一邊按摩一邊指侵數次，還誇張的舔下體，人妻憤怒踹開色狼，用日文怒斥住手，事後按摩師以35萬元達成和解，士林地方法院依趁機性交罪判處10月徒刑，緩刑3年。

日籍女子去年4月22日深夜11時許，和丈夫一同到足體按摩店消費，人妻換穿店家的和服、及膝短褲，不料按摩師看見人妻，大起色心，使用自備的精油，謊稱要「精油按摩」，實際上卻要求人妻脫衣後，徒手來回按摩人妻大腿和鼠蹊部，趁機用手指指侵5、6次，接著折腿舔下體。

人妻自覺遭到侵犯，怒踹按摩師，簾子隔壁的丈夫聽聞拉開布簾，並向店家反映報案。人妻在法庭指控，按摩師把手伸進下體5、6次，當時身體僵硬不敢動，按摩師還動手抬起雙腳用嘴舔下體，當時氣憤的用日文叫他住手，再用腳踢開按摩師。

替人妻丈夫按摩的按摩師證稱，有聽到人妻「很生氣」用日文講話，但聽不懂日文，她丈夫就拉開布簾對話，接著就說要找老闆理論。法官勘驗驗傷報告，認定按摩師確實指侵日籍人妻。

法官審酌，按摩師藉由按摩，人妻在身心放鬆情境下，竟意圖不軌伸出狼爪，犯下性侵、猥褻行為，事後坦承犯行，並賠償35萬元達成和解。全案依照對受照護之人利用機會性交罪，判處10月徒刑，緩刑3年，緩刑期間保護管束。全案可上訴。

精油

也咩爹

隔住條簾就係人地老公，佢都敢奶人地老婆鮑魚，係威既

屌精蟲上腦

奶又過份d
人地都俾你用手指

好明顯手勢唔好啦 毒撚睇AV太多 諗住伸手指入去潮吹人 攪到有傷比人驗到出嚟

AV 情節